中國內地新型肺炎全國累計逾630人死亡，解藥在那？？？？

湖北省公布新型冠狀病毒肺炎的最新數字，全省過去一日新增2447宗確診個案，69人死亡。全國死亡人數累計增至超過630人。

洗咩解藥，千九幾人自己好返
死亡率又鎖住2.1%
牛牛下就自然好返